[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20627607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20627607/answer/278469380", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u5f04\u7684\u83ab\u540d\u611f\u52a8\uff0c\u90a3\u79cd\u60c5\u612b\u8fd8\u96be\u4ee5\u540d\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/285284437", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27934611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27934611/answer/285606367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684WIFI\u5bc6\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286196855", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64713250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64713250/answer/285920851", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u56fd\u5f3a\u3001\u9646\u6bc5\u3001\u738b\u6d1b\u52c7\u4e09\u7248\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/286148792", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u300c\u9738\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/281467474", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58080469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58080469/answer/164766407", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/286448641", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264822178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264822178/answer/286214343", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u624d\u534e\u5230\u5e95\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264784459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264784459/answer/286665067", "content": "\n\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u7537\u751f\u4eec\u5728\u6253\u6e38\u620f\u78b0\u5230\u5bf9\u9762\u6709\u5973\u751f\u6492\u5a07\u5356\u840c\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/285897268", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/286492545", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/285011463", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u5b83\u4eec\u5206\u522b\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/286108850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u4ee5\u4e3a\u53ea\u662f\u5c0f\u4e8b\u4e00\u6869\uff0c\u7ed3\u679c\u5374\u662f\u5927\u6848\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/286163504", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286589117", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u674e\u5c0f\u7490\u5728PGone\u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\u53ca\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u96c7\u4f63\u6c34\u519b\u63a7\u8bc4\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41178875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41178875/answer/286730061", "content": "\n\u597d\u7684\u8fd0\u6c14\u53ef\u4ee5\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u6210\u5c31\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264346763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264346763/answer/285677686", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u7f8e\u56fd\u7684\u4e24\u9897\u6838\u5f39\uff0c\u4e8c\u6218\u65f6\u4e2d\u56fd\u8fd8\u80fd\u6253\u8d62\u65e5\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/286235948", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264860584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264860584/answer/286646837", "content": "\n2017 \u5e74\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\u7684\u4e13\u4e1a\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60277482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60277482/answer/286199834", "content": "\n\u6700\u7a77\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6361\u4fbf\u5b9c\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/285265197", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264798812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264798812/answer/286264761", "content": "\n\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u623f\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u571f\u8c6a\u3001\u9732\u5bcc\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/286354679", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/286247680", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30739577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30739577/answer/286503427", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u523b\u8ba9\u4f60\u60f3\u7acb\u523b\u7ed3\u675f\u5355\u8eab?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30136817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30136817/answer/285794355", "content": "\n\u4f60\u548c\u5c0f\u52a8\u7269\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79bb\u5947\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\u6216\u8005\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\u6700\u597d\u5e26\u8bc1\u636e\u7167\u7247\u4ec0\u4e48\u7684\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/286016759", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264776957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264776957/answer/286017279", "content": "\n\u5927\u5b66\u9636\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u78b0\u4e0d\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/285136653", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/286444909", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264874284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264874284/answer/286562933", "content": "\n\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u9762\u653f\u59d4\u628a\u4f55\u5c0f\u840d\u4ece\u6587\u5de5\u56e2\u4e0b\u653e\u5230\u91ce\u6218\u533b\u9662\u662f\u51fa\u4e8e\u6210\u5168\u8fd8\u662f\u60e9\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35913647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35913647/answer/285641926", "content": "\n\u54ea\u5f20\u7167\u7247\u8ba9\u4f60\u4e0d\u7531\u5730\u611f\u53f9\u300c\u5e74\u8f7b\uff0c\u771f\u597d\u300d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/285952758", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264712443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264712443/answer/285854011", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5b66\u9738\uff0c\u5728\u522b\u4eba\u9762\u524d\u73a9\uff0c\u665a\u4e0a\u5077\u5077\u5b66\u4e60\u6765\u6b3a\u9a97\u9ebb\u75f9\u5bf9\u624b\uff0c\u548c\u4e0e\u540c\u73ed\u5171\u4eab\u8d44\u6599\uff0c\u5171\u540c\u63d0\u5347\u5168\u7701\u6392\u540d\uff0c\u54ea\u4e2a\u6536\u76ca\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29365985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29365985/answer/285784814", "content": "\n\u5a5a\u5185\u5f3a\u5978\u662f\u5426\u6784\u6210\u72af\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286282807", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286352732", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u674e\u5c0f\u7490\u5728PGone\u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\u53ca\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u96c7\u4f63\u6c34\u519b\u63a7\u8bc4\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/285988994", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264728220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264728220/answer/286429809", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u6211\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264822178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264822178/answer/286314196", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u624d\u534e\u5230\u5e95\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/285945929", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26441300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26441300/answer/286592569", "content": "\n\u6bd4\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u706b\u9505\u66f4\u5b64\u72ec\u7684\u4e8b\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/285941654", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/286692842", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/285397166", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829159/answer/286817326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u6df1\u5965\u5b9e\u5219\u8352\u8c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263998599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263998599/answer/286796991", "content": "\n2017\u5e74\u4f60\u5728\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u7559\u4e0b\u4e86\u8db3\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264542312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264542312/answer/285432351", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u7684\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66365768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66365768/answer/286748071", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u7236\u6bcd\u4e0d\u628a\u6291\u90c1\u75c7\u5f53\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54493715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54493715/answer/286731498", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u7684\u597d\u5904\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28472556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28472556/answer/285988975", "content": "\n\u9ad8\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4f1a\u5bf9\u4f4e\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u81ea\u53d1\u4ea7\u751f\u9119\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264776957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264776957/answer/286044698", "content": "\n\u5927\u5b66\u9636\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u78b0\u4e0d\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/284561897", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264676572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264676572/answer/285701200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6362\u4e2a\u89d2\u5ea6\u5c31\u80fd\u89e3\u51b3\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/286535236", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264807289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264807289/answer/286836387", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd7\u53e5\u521d\u8bfb\u4e0d\u89e3\u6df1\u610f\uff0c\u540e\u6765\u5374\u5728\u67d0\u4e2a\u7279\u5b9a\u7684\u60c5\u666f\u4e2d\u7a81\u7136\u9707\u64bc\u6216\u6253\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264876840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264876840/answer/286357053", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6ca1\u80fd\u529b\u6ca1\u667a\u5546\u6ca1\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u6210\u4e3a\u5927V\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/286549887", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264549085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264549085/answer/286298329", "content": "\n2018\u8003\u7814\u7ed3\u675f\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u523b\u9aa8\u94ed\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264832244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264832244/answer/286643955", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u5218\u851a\u4e0e\u738b\u5065\u6797\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264544209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264544209/answer/286557385", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6587\u5b66\u6216\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6700\u822c\u914d\u7684\u4e00\u5bf9\u60c5\u4fa3\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/283988556", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/286118544", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u4ee5\u4e3a\u53ea\u662f\u5c0f\u4e8b\u4e00\u6869\uff0c\u7ed3\u679c\u5374\u662f\u5927\u6848\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27815567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27815567/answer/285967866", "content": "\n\u6240\u8c13\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u300c\u723d\u6587\u300d\uff0c\u662f\u600e\u6837\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5230\u300c\u723d\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47140453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47140453/answer/286448947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u85aa\u6c34\u7ffb\u4e86\u4e00\u500d\uff0c\u5de5\u4f5c\u53cd\u5012\u8f7b\u677e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264537206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264537206/answer/286217165", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6240\u8c13\u7684\u201c\u4f5b\u7cfb\u9752\u5e74\u201d\u5f00\u59cb\u706b\u4e86\uff1f\u800c\u4fe1\u4ef0\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u7684\u9752\u5e74\u8fd8\u662f\u5f88\u5c11\uff1f\u8fd9\u53c8\u662f\u4eba\u4eec\u7684\u8ddf\u98ce\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/284442695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264554291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264554291/answer/286354982", "content": "\n\u4e2d\u7f8e\u82f1\u82cf\u54ea\u56fd\u5728\u4e8c\u6218\u4e2d\u8d77\u4e86\u6700\u5927\u4f5c\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829159/answer/286334522", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u6df1\u5965\u5b9e\u5219\u8352\u8c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64267212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64267212/answer/285296605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4fca\u51ef\u53c2\u6f14\u300a\u89e3\u5fe7\u6742\u8d27\u5e97\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264680561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264680561/answer/283848661", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u8eab\u9ad8\u4e0d\u591f\u989c\u503c\u6765\u51d1\u201d\u7684\u5973\u660e\u661f\uff0f\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829159/answer/286556172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u6df1\u5965\u5b9e\u5219\u8352\u8c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22707082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22707082/answer/285796974", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u675c\u6708\u7b19\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26855029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26855029/answer/284846940", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u5e74\u63a5\u53d7\u6881\u601d\u6210\u5efa\u8bae\u5728\u4eac\u897f\u5efa\u65b0\u57ce\u800c\u4e0d\u662f\u73b0\u5728\u8fd9\u6837\u73af\u72b6\u5f80\u5916\u5efa\uff0c\u5317\u4eac\u8fd8\u4f1a\u8fd9\u4e48\u62e5\u5835\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/286199104", "content": "\n\u5f71\u89c6\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24967378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24967378/answer/286567637", "content": "\n\u4f60\u4f4f\u9152\u5e97\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782790/answer/286328669", "content": "\n\u7537\u53cb\u6709\u6761\u4ef6\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u51fa\u5f69\u793c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/175268835", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67437436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67437436/answer/285805574", "content": "\n\u4e8c\u767e\u5e74\u540e\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264767730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264767730/answer/285447257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5065\u6797\u65d7\u4e0b\u4e07\u8fbe\u7f51\u7edc\u79d1\u6280\u96c6\u56e2\u5927\u88c1\u5458\uff0c\u88c1\u5458\u8d85\u8fc7 95%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264893261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264893261/answer/286954136", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e9\u5f62\u9762\u79ef\u662f\u957f\u4e58\u5bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829159/answer/286683795", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u6df1\u5965\u5b9e\u5219\u8352\u8c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28519775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28519775/answer/286167934", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5efa\u884c\u884c\u957f\u8bf4\u94f6\u884c\u662f\u5f31\u52bf\u7fa4\u4f53\uff0c\u6709\u9053\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67953521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67953521/answer/285885518", "content": "\n\u5ba0\u7269\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u8d39\u89e3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35580938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35580938/answer/261477490", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u662f\u9017\u903c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/286094270", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/286545823", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/286763415", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263366294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263366294/answer/286444678", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5f3a\u52bf\u4e0e\u8870\u8d25\u548c\u201c\u56fd\u8fd0\u201d\u6709\u5173\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/285666920", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/286562395", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/286432873", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/285611183", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264880387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264880387/answer/286375266", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85pg one\u548c\u674e\u5c0f\u7490\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/285796608", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/286875021", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264682200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264682200/answer/286571507", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u94b1\u5b9d\u7f51 CEO \u5f20\u5c0f\u96f7\u6295\u6848\u81ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/286558534", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]